## プロジェクトK

### 外部業者へデータを渡す流れ
1. メホールへの画像登録

1. メホールにて外部業者用ボタン 

1. マスキング用画像出力
	- マスキングするための画像をメホールから取り出す操作<br><br>

1. マスキング作業
	- マスキング用ソフトで外部業者に渡すための画像をマスキングする<br><br>
  
1. メホールにてマスキング画像書庫化ボタン
	- マスキングした画像を、フォルダ構成ごとZIP化する<br><br>
1. メホールにて外部業者用申請書データ出力
	- 外部業者に渡すためのマスキング画像に紐づく申請書データを出力<br><br>
	
1. 外部媒体にコピーorネットワークで外部業者サーバに送る